90後唔捱得，的確係事實

老闆要你OT
但90後連OT都捱唔過
想當年老闆都係咁捱，捱到有病痛都照返工

90後真係唔捱得

你幾多人工佢幾多人工？
臭閪咁低人工捱你老母

曲?

廢老廢中係奴隸 呢個的確係事實
以為工時愈長 做到野愈多？
愈做愈慢就有你份
病左番工 on99咁無效率
仲有咪傳柒人啦你班廢鳩
收人工係打工 唔係賣身

屌你又搞分化
OT等於你廢做唔哂啲嘢咋
利申80後

冇動力同目標鳩捱咩, 上一代人生係呢個時候都會一鳩樣

係呀我返屋企企
淨低既交畀你

從來唔明點解要ot, 叫你整核彈咩啲嘢有無咁難做呀要拖成日? 我覺得返工要oy 果啲轉去庇護工場焗曲奇仲好

態度正確